# buscalattes

# buscalattes
Este projeto visa desenvolver um bot que faz webscrapping na página "http://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/busca.do?metodo=apresentar"
em busca do: resumo dos curriculos e link da foto.
para cada nome em uma tabela chamada "lista" em